層壓式爆煲

有無台主講兩句呀？

關門分享喜悅

又話三爪

個仆字得番單爪

我仲想靠做台主上車架

無得分享喜悅啦

見到你地冇生意，
已經要多謝你地分享喜悅。

得罪講句 弱智先信個2隻肥野

賺夠啦
俾大家賺下

屎家軍呢 出黎講幾句好wor

唔知佢停業有無賠番俾台主

點會賠呀唔通業主又賠比租場咩

咁又唔同
我租部機家下用唔到

閙林鄭，有冇犯國安法

夾公仔要同交通工具比
不有咁必須咩

又冇得分享喜悅

好想分享喜悅